一人無限首軒仔極正嘅歌

酷愛(2014live)、騷靈情歌、不吐不快、缺、遙吻、披星戴月、潛水、歲月靜好、櫻花樹下

張敬軒的女人

Hi

百年樹木

張敬軒媽媽

塵埃落定

雪花抄
以前玩跑真係成日聽，勁正👍👍👍

只是太愛你 真係好正

酩酊天使

我本人

下次愛你 悲劇人物

黃色大門都正

留低鎖匙

斷點
餘震

悔過詩

我的天

仲有春秋

怎麼可

鐘意軒叔一定要識

春秋都無 講乜春

中國人 （翻唱 劉德華版）
做個勇敢中國人 （翻唱 汪明荃版）

酷愛

追風箏的孩子

明明他已離開你

PS i love u

春秋

無 全部都正 日日loop

故園花茶

冇春秋，此post已完

Ok

不同班同學

隔幾日就有一個張敬軒post
煩唔煩d

笑忘書

唔煩

我的天 追風箏的孩子 青春常駐 下次愛你 風起了 騷靈情歌
春秋 仲有新碟senses inherited既形影不離 天才兒童1985

你的吻

識揀一定係揀我唱嗰首我本人

只是太愛你😍！

降姐

如果係淨係計軒軒一定 酷愛(livein passion) 春秋

襯

港樂版迷失表參道，完全將首歌起死回生

百年樹木我就唔太鍾意
反而近期嚟講缺真係好用心之作
只可惜講襟聽又未去到好好

最後，演唱會版下次愛你聽幾多次都會喊

百年樹木雖然都好聽，但啲風格冇咩新意，又係用櫻花續作gimmick。好同意缺係正但唔襟聽，爆發力較大但唔持久。

軒仔我愛你 加油啊

斷點
不吐不快
披星戴月
笑忘書
塵埃落定
缺

春秋都無

我個名

有幾位巴打講咗啦

我阿妹日撚日係到唱 我尋日終於忍唔住 拎左30張a4紙 上面寫哂歌詞 之後貼到佢成間房都係 煩撚到我仆街

講返潛水，個曲風好清新療癒，有突破，唔係樂壇固有情歌路線。唱功方面更加十分厲害，音調變化大，浮浮沉沉好似真係潛水一樣。有人接受唔到嚟種曲風，但我覺得diversity 係音樂一個好重要嘅元素，可以推動到音樂嘅發展。
MV

Live

以上純粹愚見，有冇高手可以分享下

襯都好正

新隻碟歲月靜好同假以時日都好鍾意

如果如果 不停如果 執迷真的浪費
迷戀迷戀 不停迷戀 的誰往往失去

都唔知算係慘定sweet

係，佢講出一啲現實，但聽落去好舒服好令人放鬆

過客別墅

壯舉

識貨

我都覺 內容都根本差唔多

利申 軒叔十年忠粉

新嗰首裝睡的情人
冷門啲嘅有他的故事

裝睡嘅曲風有軒仔啲舊歌嘅feel

軒仔性感照

近排聽緊百年樹木

酩酊天使
騷靈情歌
襯
明明他已離開妳
形影不離
風起了 好多好多

靈魂相認

我都好鍾意風起了，但唔知點解好似冇乜人講過咁

最近狂loop形影不離

風起了都係我最愛！
好舒服
但身邊冇咩人識

全部都咁正

下次愛你
2014 酷愛
港樂 迷失表參道
井 piano ver/hinsideout
港樂/LIP 春秋
狐
我的天
披星戴月
2014 詩郵寄
不夜場
hurt so bad
不吐不快
婚紗背後
手望

根本就講唔曬

有冇原因點解冇咩人識

詞曲唱明明都好正，極力推廣

又見到你 手望同王苑之唱好正

老是常出現

佢同菀之合作嘅所有嘢都好正

blessing
偷故事的人
dear U
unplug版 斷點+無能為力
期待
襯
分手前的雨天
我和秋天有個約會

個肉緊樣

有邊首唔係極正

所以係無限首

unplug版 明瞭

有冇人鍾意黃色大門？

Push

追風箏的孩子 怎麼可 塵埃落定

餘震！

點解從來冇人講 P.S I LOVE U

井！！！！！！呢首必loop
預言書！！！
襯
櫻花樹下
my way
騷靈情歌

佢都唱唔翻原key

之前有個po講軒仔最好嘅碟
比我揀我都係會揀no. eleven
原因係襯同怎麼可（春秋唔洗講）
我成日都覺得如果佢真係gay
咁襯就絕對係唱出佢嘅心聲

親~~~~~~~
多麼的清楚我內心

2014live所有歌
無能為力
羅賓
百年樹木
不吐不快
缺
天才兒童

呢位巴打識貨 形影不離

呢個真係又好睇又好聽

呢個版本最好聽

隱形人
雪花抄

你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引～

身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

再走近 是我完全難自禁